第一次聽光化門前喊左

D歌詞同把聲都好好J
有無呢類韓文歌推介

사랑은 피고 또 지는 타버리는 불꽃
빗물에 젖을까
呢句好true
Btw 把聲高音好正 好有穿透力 歌詞正
求更多歌

7年間的愛，너였다면,어떻게 이별까지 사랑하겠어,밤이되니까 仲有heize啲歌都好好聽